『Re:ゼロから始める異世界生活』TVアニメーション《第2期》製作決定

故事設定幾有趣, 但部份情節幾血腥.
第一部幾好睇!!

兩g大亂鬥再來

垃圾

鬥雞

金姆世界第一

你唔好出年先po- -